# Digiwords

Digiwords est une application en ligne simple pour créer des nuages de mots. 

Elle est publiée sous licence GNU AGPLv3.
Sauf les fontes Abril Fat Face, Anton, Bahiana, Barrio, Finger Paint, Fredericka The Great, Gloria Hallelujah, Indie Flower, Life Savers, Londrina Sketch, Love Ya Like A Sister, Material Icons, Merienda, Pacifico, Quicksand, Righteous, Roboto et Robot Slab (Apache License Version 2.0), la fonte Mona Sans Expanded et la fonte OpenDyslexic (Sil Open Font Licence 1.1)

### Préparation et installation des dépendances
```
npm install
```

### Lancement du serveur de développement
```
npm run dev
```

### Variable d'environnement (fichier .env.production à créer à la racine avant compilation)
Liste des domaines autorisés pour les requêtes POST et l'API, séparés par une virgule (* par défaut)
```
AUTHORIZED_DOMAINS=*
```

### Compilation et minification des fichiers
```
npm run build
```

### Serveur PHP nécessaire pour consommer l'API
```
php -S 127.0.0.1:8000 (pour le développement uniquement)
```

### Production
Le dossier dist peut être déployé directement sur un serveur PHP avec l'extension SQLite activée.

### Démo
https://ladigitale.dev/digiwords/

### Remerciements et crédits
Traduction en italien par Paolo Mauri (https://codeberg.org/maupao)

### Soutien
Open Collective : https://opencollective.com/ladigitale

Liberapay : https://liberapay.com/ladigitale/
